暴聯欠小豬一個正選位置！

小豬默默耕耘，終於有後備